我預測今晚真係會全軍覆沒, 拉幾百個

因為警察知道前線有限, 趁你少人一次就拉晒前線, 咁就對運動有重大打擊

中晒計..........

屌你老母就中計
你預測今晚全軍覆沒, 咁你點解仲唔撚出去幫拖啊!